<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Sonraki</string>
    <string name="ob_title_1">Her gün güzellik için kullanışlı ipuçları</string>
    <string name="ob_title_2">Görünümünüzü iyileştirmek için farklı kategoriler</string>
    <string name="ob_title_3">İpuçlarını okuyun, her gün uygulayın ve giderek daha güzel olacaksınız</string>
    <string name="categories">Kategoriler</string>
    <string name="categ_1">vücut</string>
    <string name="categ_2">yüz</string>
    <string name="categ_3">saç</string>
    <string name="categ_4">makyaj</string>
    <string name="categ_5">tırnaklar</string>
    <string name="body_1_name">İnanılmaz Pürüzsüz Cilt İçin Düzenli Peeling</string>
    <string name="body_1_title">Yumuşak ve pürüzsüz bir cilt hissinin yerine hiçbir şey yok. Ölü hücreleri uzaklaştırmak, dolaşımı artırmak ve inanılmaz bir pürüzsüzlük elde etmek için düzenli olarak peeling veya suya dayalı yağ kullanın.</string>
    <string name="body_2_name">Doğal Yağlara Öncelik Veren Derin Nemlendirme</string>
    <string name="body_2_title">Cildinize shea yağı, avokado veya zeytinyağı gibi doğal yağları uygulayarak ona yoğun nemlendirme ve besleme sağlayacaksınız. Bu yağlar cildin doğal bariyerini güçlendirir ve sağlık ve esneklik kazandırır.</string>
    <string name="body_3_name">Duşta Hassas Bakım</string>
    <string name="body_3_title">Duş jelleri ve sabun seçerken, cildinizdeki yağ ve nem dengesini korumak için yumuşak formülleri tercih edin. Bu, cildinizin duştan sonra bile yumuşak ve nemli kalmasını sağlar.</string>
    <string name="face_1_name">Kusursuz Temizlik İçin Çift Temizleme</string>
    <string name="face_1_title">Çift temizleme, kusursuz bir cilt için yolunuzdur. Makyajı ve kirleri etkili bir şekilde çıkarmak için yağ veya micellar su ile başlayın. Ardından derinlemesine gözenek temizliği için yumuşak bir temizleyici kullanın. Bu yöntem sivilce oluşumunu önlemeye yardımcı olur ve cildinize göz alıcı bir parlaklık kazandırır.</string>
    <string name="face_2_name">Yeni Bir Seviyede Nemlendirme</string>
    <string name="face_2_title">Temizledikten sonra cildinizi bol miktarda nemlendirmeyi unutmayın. Su tutma dengelemek ve kuruluğu önlemek için hyalüronik asit veya diğer nemlendirici bileşenler içeren ürünleri kullanın. Nemlendirme, sağlıklı ve genç bir cilt için anahtardır.</string>
    <string name="face_3_name">Güneş Koruma</string>
    <string name="face_3_title">Güneş koruma önemini unutmayın. Cildinizi zararlı UV ışınlarından korumak, yaşlanmayı önlemek ve cilt kanseri riskini azaltmak için SPF içeren güneş koruma ürünlerini düzenli olarak kullanın. Bu, yüz cildi bakımının en önemli adımlarından biridir.</string>
    <string name="hair_1_name">Nazik Şampuanlama ve Saç Bakımı</string>
    <string name="hair_1_title">Saçlarınızı saç tipinize uygun nazik bir şampuanla yıkayın. Şampuandan sonra saç uçlarına sadece uygulayarak saçın doğal hacmini ve parlaklığını korumaya yardımcı olacaksınız. </string>
    <string name="hair_2_name">Isı İşlemi Öncesi Saçları Koruma</string>
    <string name="hair_2_title">Sık sık saç düzleştirici, saç kurutma makinesi veya diğer ısı işlemi araçlarını kullanıyorsanız, saçlarınıza ısı koruma ürünleri uygulamayı unutmayın. Bu, saçınızın sağlığını korumaya ve zarar görmesini önlemeye yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="hair_3_name">Yoğun Besleme İçin Maskeler ve Zeytinyağı</string>
    <string name="hair_3_title">Haftada bir kez saç maskeleri uygulayarak saçlarınızın yapısını yeniden oluşturabilir ve parlaklık kazandırabilirsiniz. Ayrıca zeytinyağı, derinlemesine nemlendirme için mükemmeldir. Zeytinyağını saçınıza eşit bir şekilde uygulayın, 30–40 dakika bekletin ve ardından iyice durulayın.</string>
    <string name="make_1_name">Uzun Süreli Işık Saçan Makyaj İçin Cilt Hazırlığı</string>
    <string name="make_1_title">Cilt temizliği ve nemlendirme ile başlayın. Ardından makyaj altı baz uygulayarak düzgün bir yüzey oluşturun ve makyajınızın tüm gün taze kalmasına yardımcı olun.</string>
    <string name="make_2_name">Günlük Makyaj İçin Nötr Gölgeler</string>
    <string name="make_2_title">Doğal ve çok yönlü bir görünüm için göz farlarında nötr tonlarını kullanın. Bunlar günün her saati için uygundur ve doğal güzelliğinizi vurgular.</string>
    <string name="make_3_name">Makyajı Sabitleme</string>
    <string name="make_3_title">Makyajınızı sabitlemek için bir sabitleme spreyi kullanmayı unutmayın. Bu, makyajınızın uzun süre dayanmasını sağlar ve tazeliğini korur.</string>
    <string name="nails_1_name">Tırnaklar ve Çevresinin Düzenli Bakımı</string>
    <string name="nails_1_title">Tırnakları ve tırnak etlerini güçlendirmek için yağlar kullanın. Yağlarla masaj yapmak dolaşımı artırır ve sağlıklı tırnakların büyümesine yardımcı olur.</string>
    <string name="nails_2_name">Jel Tırnaklara Dikkat</string>
    <string name="nails_2_title">Jel tırnakları tercih ediyorsanız, sık uygulamaktan kaçının. Sık sık jel tırnak uygulamak ve çıkarmak tırnakları zayıflatabilir.</string>
    <string name="nails_3_name">Zararlarına Karşı Koruma</string>
    <string name="nails_3_title">Kimyasal maddeler veya suyla çalışırken tırnakları korumak için eldiven kullanın ve tırnak bakımında keskin aletlerin aşırı kullanımından kaçının.</string>
    <string name="favourites">favoriler</string>
</resources>