<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="ob_title_1">Dicas úteis para a beleza do dia a dia</string>
    <string name="ob_title_2">Diferentes categorias para melhorar a sua aparência</string>
    <string name="ob_title_3">Leia as dicas, aplique-as todos os dias e você ficará cada vez mais bonita</string>
    <string name="categories">Categorias</string>
    <string name="categ_1">corpo</string>
    <string name="categ_2">rosto</string>
    <string name="categ_3">cabelo</string>
    <string name="categ_4">maquiagem</string>
    <string name="categ_5">unhas</string>
    <string name="body_1_name">Esfoliação regular para uma pele incrivelmente suave</string>
    <string name="body_1_title">Não há nada comparável à sensação de uma pele macia e suave. Use regularmente um esfoliante ou óleo de limpeza para remover as células mortas, estimular a circulação sanguínea e alcançar uma suavidade incrível.</string>
    <string name="body_2_name">Hidratação profunda com ênfase em óleos naturais</string>
    <string name="body_2_title">Ao aplicar óleos naturais, como óleo de karité, abacate ou azeite, na sua pele, você proporcionará uma hidratação intensiva e nutrição. Esses óleos fortalecem a barreira natural da pele e restauram sua saúde e elasticidade.</string>
    <string name="body_3_name">Cuidados no banho</string>
    <string name="body_3_title">Ao escolher géis e sabonetes de banho, prefira fórmulas suaves para manter o equilíbrio natural de óleo e umidade na pele. Isso garantirá que sua pele permaneça macia e hidratada mesmo após o banho.</string>
    <string name="face_1_name">Limpeza dupla para uma pureza impecável</string>
    <string name="face_1_title">A limpeza dupla é o caminho para uma pele impecável. Comece com óleo ou água micelar para remover eficazmente a maquiagem e as impurezas. Em seguida, use um limpador suave para uma limpeza profunda dos poros. Esse método ajuda a evitar o aparecimento de acne e proporciona um brilho celestial à sua pele.</string>
    <string name="face_2_name">Hidratação em um novo nível</string>
    <string name="face_2_title">Após a limpeza, não se esqueça de hidratar abundantemente a pele. Use produtos com ácido hialurônico ou outros componentes hidratantes para manter o equilíbrio de água e evitar a secura. A hidratação é o segredo para uma pele saudável e jovem.</string>
    <string name="face_3_name">Proteção solar</string>
    <string name="face_3_title">Não se esqueça do protetor solar. Use regularmente produtos com FPS para proteger a pele dos prejudiciais raios ultravioleta, prevenir o envelhecimento precoce e reduzir o risco de câncer de pele. Este é um dos passos mais importantes nos cuidados com a pele do rosto.</string>
    <string name="hair_1_name">Lave e condicione com cuidado</string>
    <string name="hair_1_title">Lave o cabelo com um xampu suave adequado para o seu tipo de cabelo. Após o xampu, use condicionador, aplicando-o apenas nas pontas para evitar peso excessivo. Isso ajudará a manter o volume natural e o brilho do cabelo.</string>
    <string name="hair_2_name">Proteção térmica antes do uso de ferramentas de calor</string>
    <string name="hair_2_title">Se você usa com frequência prancha, secador de cabelo ou outras ferramentas de calor, não se esqueça de usar produtos de proteção térmica. Eles ajudarão a evitar danos ao cabelo e a manter sua saúde.</string>
    <string name="hair_3_name">Máscaras e óleo de oliva para nutrição intensiva</string>
    <string name="hair_3_title">Uma vez por semana, aplique máscaras hidratantes para os cabelos para restaurar sua estrutura e dar brilho. O óleo de oliva também é excelente para hidratação profunda. Distribua uniformemente o óleo nos cabelos, deixe agir por 30-40 minutos e depois enxágue bem.</string>
    <string name="make_1_name">Preparação adequada da pele antes da maquiagem para um brilho duradouro</string>
    <string name="make_1_title">Comece com a limpeza e hidratação da pele. Em seguida, aplique uma base antes da maquiagem para criar uma superfície uniforme e melhorar a durabilidade da maquiagem. Isso ajudará sua maquiagem a permanecer fresca durante todo o dia.</string>
    <string name="make_2_name">Sombras neutras para maquiagem diária</string>
    <string name="make_2_title">Para uma aparência natural e versátil, use tons de sombra neutros. Eles são adequados para qualquer hora do dia e realçam sua beleza natural.</string>
    <string name="make_3_name">Fixação da maquiagem</string>
    <string name="make_3_title">Não se esqueça de fixar a maquiagem com um spray fixador. Isso tornará sua maquiagem resistente e manterá sua impecabilidade mesmo ao longo de um dia longo.</string>
    <string name="nails_1_name">Cuidados regulares com unhas e pele ao redor</string>
    <string name="nails_1_title">Use óleos para fortalecer as unhas e cutículas. A massagem com óleos melhora a circulação sanguínea e promove o crescimento de unhas saudáveis.</string>
    <string name="nails_2_name">Cautela com esmaltes em gel</string>
    <string name="nails_2_title">Se você preferir esmaltes em gel, evite a aplicação excessiva e a remoção frequente. A aplicação e remoção frequentes do esmalte em gel podem enfraquecer as unhas.</string>
    <string name="nails_3_name">Proteção contra danos</string>
    <string name="nails_3_title">Use luvas ao lidar com substâncias químicas ou água para evitar danos às unhas. Além disso, evite o uso excessivo de instrumentos afiados para cuidar das unhas.</string>
    <string name="favourites">favoritos</string>
</resources>