<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="ob_title_1">Conseils utiles au quotidien pour la beauté</string>
    <string name="ob_title_2">Différentes catégories pour améliorer votre apparence</string>
    <string name="ob_title_3">Lisez les conseils, appliquez-les tous les jours et vous deviendrez de plus en plus belle</string>
    <string name="categories">Catégories</string>
    <string name="categ_1">corps</string>
    <string name="categ_2">affronter</string>
    <string name="categ_3">cheveux</string>
    <string name="categ_4">se maquiller</string>
    <string name="categ_5">clous</string>
    <string name="body_1_name">Une exfoliation régulière pour une peau incroyablement lisse</string>
    <string name="body_1_title">Il n’y a rien de comparable à la sensation d’une peau douce et lisse. Utilisez régulièrement un gommage ou une huile exfoliante hydrophile pour éliminer les cellules mortes, stimuler la circulation sanguine et obtenir une douceur incroyable.</string>
    <string name="body_2_name">Hydratation en profondeur avec priorité aux huiles naturelles</string>
    <string name="body_2_title">L\'absorption d\'huiles naturelles telles que le beurre de karité, l\'avocat ou l\'olive dans votre peau la laissera intensément hydratée et nourrie. Ces huiles renforcent la barrière naturelle de la peau et lui redonnent santé et élasticité.</string>
    <string name="body_3_name">Des soins sincères</string>
    <string name="body_3_title">Lors du choix des gels douche et des savons, il convient de privilégier les formules douces pour maintenir l\'équilibre naturel de l\'huile et de l\'hydratation de la peau. Cela garantit que votre peau reste douce et hydratée même après la douche.</string>
    <string name="face_1_name">Double nettoyage pour une propreté inégalée</string>
    <string name="face_1_title">Le double nettoyage est votre chemin vers une peau impeccable. Commencez par de l’huile ou de l’eau micellaire pour éliminer efficacement le maquillage et les impuretés. Utilisez ensuite un nettoyant doux pour nettoyer vos pores en profondeur. Cette méthode aide à prévenir l’acné et donne à votre peau un éclat surnaturel.</string>
    <string name="face_2_name">L\'hydratation à un nouveau niveau</string>
    <string name="face_2_title">Après le nettoyage, veillez à hydrater généreusement votre peau. Utilisez des produits contenant de l\'acide hyaluronique ou d\'autres ingrédients hydratants pour maintenir l\'équilibre hydrique et éviter la sécheresse. L\'hydratation est le secret d\'une peau saine et jeune.</string>
    <string name="face_3_name">protection solaire</string>
    <string name="face_3_title">N\'oubliez pas la protection solaire. Utilisez régulièrement un écran solaire avec SPF pour protéger votre peau des rayons UV nocifs, prévenir le photovieillissement et réduire votre risque de cancer de la peau. C’est l’une des étapes les plus importantes des soins de la peau du visage.</string>
    <string name="hair_1_name">Lavage et conditionnement doux</string>
    <string name="hair_1_title">Lavez vos cheveux avec un shampoing doux adapté à votre type de cheveux. Après le shampooing, utilisez un après-shampoing en l\'appliquant uniquement sur les pointes de vos cheveux pour éviter de les alourdir. Cela aidera à maintenir le volume et la brillance naturels.</string>
    <string name="hair_2_name">Protection thermique avant utilisation d\'appareils thermiques</string>
    <string name="hair_2_title">Si vous utilisez fréquemment un fer à lisser, un sèche-cheveux ou d\'autres appareils thermiques, veillez à utiliser des produits de protection thermique. Ils aideront à prévenir les dommages aux cheveux et à les maintenir en bonne santé.</string>
    <string name="hair_3_name">Masques et huile d\'olive pour une nutrition intensive</string>
    <string name="hair_3_title">Utilisez des masques capillaires hydratants une fois par semaine pour restaurer sa structure et ajouter de la brillance. L\'huile d\'olive est également idéale pour une hydratation en profondeur. Répartissez l\'huile uniformément sur vos cheveux, laissez agir 30 à 40 minutes, puis rincez abondamment.</string>
    <string name="make_1_name">Une bonne préparation de la peau avant le maquillage pour un éclat longue durée</string>
    <string name="make_1_title">Commencez par nettoyer et hydrater votre peau. Appliquez ensuite une base de maquillage pour créer un fini uniforme et améliorer la longévité de votre maquillage. Cela aidera votre maquillage à paraître frais tout au long de la journée.</string>
    <string name="make_2_name">Ombres neutres pour le maquillage de tous les jours</string>
    <string name="make_2_title">Pour un look naturel et polyvalent, utilisez des nuances de fard à paupières neutres. Ils conviennent à tout moment de la journée et accentuent votre beauté naturelle.</string>
    <string name="make_3_name">Fixer le maquillage</string>
    <string name="make_3_title">N\'oubliez pas de fixer votre maquillage avec un spray fixateur. Cela fera durer votre maquillage et le gardera impeccable même pendant une longue journée.</string>
    <string name="nails_1_name">Soins réguliers des ongles et de la peau environnante</string>
    <string name="nails_1_title">Utilisez des huiles pour renforcer vos ongles et vos cuticules. Le massage à l\'huile améliore la circulation sanguine et favorise la croissance d\'ongles sains.</string>
    <string name="nails_2_name">Soyez prudent avec les vernis gel</string>
    <string name="nails_2_title">Si vous préférez les vernis gel, n\'en faites pas trop avec des procédures fréquentes. L\'application et le retrait fréquents de vernis gel peuvent affaiblir vos ongles.</string>
    <string name="nails_3_name">Protection contre les dommages</string>
    <string name="nails_3_title">Portez des gants lorsque vous travaillez avec des produits chimiques ou de l\'eau pour éviter d\'endommager les ongles. Essayez également d’éviter l’utilisation excessive d’outils tranchants pour le soin des ongles.</string>
    <string name="favourites">favoris</string>
</resources>