<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="ob_title_1">Consejos útiles para la belleza en el día a día</string>
    <string name="ob_title_2">Diferentes categorías para mejorar tu apariencia</string>
    <string name="ob_title_3">Lee los consejos, aplícalos cada día y te volverás cada vez más hermosa</string>
    <string name="categories">Categorías</string>
    <string name="categ_1">cuerpo</string>
    <string name="categ_2">rostro</string>
    <string name="categ_3">cabello</string>
    <string name="categ_4">maquillaje</string>
    <string name="categ_5">uñas</string>
    <string name="body_1_name">Exfoliación regular para una piel increíblemente suave</string>
    <string name="body_1_title">No hay nada comparable a la sensación de una piel suave y tersa. Utiliza regularmente un exfoliante o aceite de limpieza para eliminar las células muertas, estimular la circulación y lograr una suavidad increíble.</string>
    <string name="body_2_name">Hidratación profunda con énfasis en aceites naturales</string>
    <string name="body_2_title">Al aplicar aceites naturales como el aceite de karité, aguacate u oliva en tu piel, le proporcionarás una hidratación intensiva y nutrición. Estos aceites fortalecen la barrera natural de la piel y restauran su salud y elasticidad.</string>
    <string name="body_3_name">Cuidado en la ducha</string>
    <string name="body_3_title">Al elegir geles y jabones de ducha, es preferible optar por fórmulas suaves para mantener el equilibrio natural de aceite e hidratación en la piel. Esto garantizará que tu piel permanezca suave e hidratada incluso después de la ducha.</string>
    <string name="face_1_name">Doble limpieza para una pureza incomparable</string>
    <string name="face_1_title">La doble limpieza es tu camino hacia una piel impecable. Comienza con aceite o agua micelar para eliminar eficazmente el maquillaje y las impurezas. Luego, utiliza un limpiador suave para una limpieza profunda de los poros. Este método ayuda a prevenir la aparición de granos y le dará un brillo celestial a tu piel.</string>
    <string name="face_2_name">Hidratación a un nuevo nivel</string>
    <string name="face_2_title">Después de la limpieza, no olvides hidratar abundantemente tu piel. Utiliza productos con ácido hialurónico u otros componentes hidratantes para mantener el equilibrio de agua y evitar la sequedad. La hidratación es el secreto de una piel saludable y joven.</string>
    <string name="face_3_name">Protección solar</string>
    <string name="face_3_title">No te olvides de la protección solar. Usa regularmente productos con SPF para proteger tu piel de los dañinos rayos ultravioleta, prevenir el envejecimiento prematuro y reducir el riesgo de cáncer de piel. Este es uno de los pasos más importantes en el cuidado de la piel facial.</string>
    <string name="hair_1_name">Lavado y acondicionamiento cuidadosos</string>
    <string name="hair_1_title">Lava tu cabello con un champú suave adecuado para tu tipo de cabello. Después del champú, utiliza acondicionador, aplicándolo solo en las puntas del cabello para evitar que se vuelva pesado. Esto ayudará a mantener el volumen natural y el brillo del cabello.</string>
    <string name="hair_2_name">Protección térmica antes de usar herramientas de calor</string>
    <string name="hair_2_title">Si utilizas con frecuencia planchas, secadores de cabello u otras herramientas de calor, no olvides aplicar productos de protección térmica. Ayudarán a prevenir daños en el cabello y a mantener su salud.</string>
    <string name="hair_3_name">Mascarillas y aceite de oliva para una nutrición intensiva</string>
    <string name="hair_3_title">Una vez a la semana, aplica mascarillas hidratantes para el cabello para restaurar su estructura y darle brillo. El aceite de oliva también es excelente para una hidratación profunda. Distribuye uniformemente el aceite por todo el cabello, déjalo actuar durante 30-40 minutos y luego enjuaga cuidadosamente.</string>
    <string name="make_1_name">Preparación adecuada de la piel antes del maquillaje para un brillo duradero</string>
    <string name="make_1_title">Comienza con la limpieza e hidratación de la piel. Luego, aplica una base antes del maquillaje para crear una superficie uniforme y mejorar la durabilidad del maquillaje. Esto ayudará a que tu maquillaje se vea fresco durante todo el día.</string>
    <string name="make_2_name">Sombras neutras para el maquillaje diario</string>
    <string name="make_2_title">Para un aspecto natural y versátil, utiliza sombras de ojos en tonos neutros. Son adecuadas para cualquier momento del día y resaltarán tu belleza natural.</string>
    <string name="make_3_name">Fijación del maquillaje</string>
    <string name="make_3_title">No olvides fijar el maquillaje con un spray de fijación. Esto hará que tu maquillaje sea duradero y mantendrá su impecabilidad incluso durante todo el día.</string>
    <string name="nails_1_name">Cuidado regular de las uñas y la piel circundante</string>
    <string name="nails_1_title">Utiliza aceites para fortalecer las uñas y la cutícula. El masaje con aceites mejora la circulación sanguínea y promueve el crecimiento de uñas saludables.</string>
    <string name="nails_2_name">Precaución con los esmaltes de gel</string>
    <string name="nails_2_title">Si prefieres los esmaltes de gel, no los utilices en exceso. La aplicación y retirada frecuentes de esmalte de gel pueden debilitar las uñas.</string>
    <string name="nails_3_name">Protección contra daños</string>
    <string name="nails_3_title">Utiliza guantes al trabajar con sustancias químicas o agua para evitar dañar las uñas. Además, evita el uso excesivo de herramientas afiladas para el cuidado de las uñas.</string>
    <string name="favourites">favoritos</string>
</resources>