<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Nächste</string>
    <string name="ob_title_1">Nützliche Tipps für jeden Tag für Schönheit</string>
    <string name="ob_title_2">Verschiedene Kategorien zur Verbesserung Ihres Erscheinungsbildes</string>
    <string name="ob_title_3">Lesen Sie die Tipps, wenden Sie sie jeden Tag an und Sie werden immer schöner</string>
    <string name="categories">Kategorien</string>
    <string name="categ_1">Körper</string>
    <string name="categ_2">Gesicht</string>
    <string name="categ_3">Haar</string>
    <string name="categ_4">bilden</string>
    <string name="categ_5">Nägel</string>
    <string name="body_1_name">Regelmäßiges Peeling für unglaublich glatte Haut</string>
    <string name="body_1_title">Es gibt nichts Vergleichbares mit dem Gefühl weicher und glatter Haut. Verwenden Sie regelmäßig ein Peeling oder ein hydrophiles Peelingöl, um abgestorbene Zellen zu entfernen, die Durchblutung anzuregen und eine unglaubliche Glätte zu erzielen.</string>
    <string name="body_2_name">Intensive Feuchtigkeitsversorgung mit Schwerpunkt auf natürlichen Ölen</string>
    <string name="body_2_title">Durch die Aufnahme natürlicher Öle wie Sheabutter, Avocado oder Olivenöl in Ihre Haut fühlt sich diese intensiv mit Feuchtigkeit versorgt und genährt an. Diese Öle stärken die natürliche Barriere der Haut und stellen ihre Gesundheit und Elastizität wieder her.</string>
    <string name="body_3_name">Herzliche Betreuung</string>
    <string name="body_3_title">Bei der Auswahl von Duschgels und Seifen sollte auf milde Formeln geachtet werden, um das natürliche Gleichgewicht von Fett und Feuchtigkeit in der Haut aufrechtzuerhalten. Dadurch bleibt Ihre Haut auch nach dem Duschen weich und mit Feuchtigkeit versorgt.</string>
    <string name="face_1_name">Double Clean für beispiellose Sauberkeit</string>
    <string name="face_1_title">Die doppelte Reinigung ist Ihr Weg zu makelloser Haut. Beginnen Sie mit Öl oder Mizellenwasser, um Make-up und Unreinheiten effektiv zu entfernen. Verwenden Sie anschließend ein sanftes Reinigungsmittel, um Ihre Poren gründlich zu reinigen. Diese Methode beugt Akne vor und verleiht Ihrer Haut einen unheimlichen Glanz.</string>
    <string name="face_2_name">Hydration auf ein neues Level</string>
    <string name="face_2_title">Achten Sie nach der Reinigung darauf, Ihre Haut großzügig mit Feuchtigkeit zu versorgen. Verwenden Sie Produkte mit Hyaluronsäure oder anderen feuchtigkeitsspendenden Inhaltsstoffen, um den Feuchtigkeitshaushalt aufrechtzuerhalten und Trockenheit zu vermeiden. Feuchtigkeit ist das Geheimnis einer gesunden, jugendlichen Haut.</string>
    <string name="face_3_name">Sonnenschutz</string>
    <string name="face_3_title">Vergessen Sie nicht den Sonnenschutz. Verwenden Sie regelmäßig Sonnenschutzmittel mit Lichtschutzfaktor, um Ihre Haut vor schädlichen UV-Strahlen zu schützen, Lichtalterung vorzubeugen und Ihr Hautkrebsrisiko zu verringern. Dies ist einer der wichtigsten Schritte bei der Gesichtspflege.</string>
    <string name="hair_1_name">Schonendes Waschen und Konditionieren</string>
    <string name="hair_1_title">Waschen Sie Ihre Haare mit einem milden Shampoo, das für Ihren Haartyp geeignet ist. Verwenden Sie nach der Haarwäsche eine Spülung und tragen Sie diese nur auf die Haarspitzen auf, um eine Beschwerung zu vermeiden. Dadurch bleiben natürliches Volumen und Glanz erhalten.</string>
    <string name="hair_2_name">Wärmeschutz vor dem Einsatz thermischer Geräte</string>
    <string name="hair_2_title">Wenn Sie häufig einen Haarglätter, Haartrockner oder andere Wärmegeräte verwenden, verwenden Sie unbedingt Hitzeschutzprodukte. Sie helfen, Haarschäden vorzubeugen und es gesund zu halten.</string>
    <string name="hair_3_name">Masken und Olivenöl für eine intensive Ernährung</string>
    <string name="hair_3_title">Verwenden Sie einmal pro Woche feuchtigkeitsspendende Haarmasken, um die Haarstruktur wiederherzustellen und Glanz zu verleihen. Olivenöl eignet sich auch hervorragend für eine tiefe Feuchtigkeitsversorgung. Verteilen Sie das Öl gleichmäßig im Haar, lassen Sie es 30–40 Minuten einwirken und spülen Sie es anschließend gründlich aus.</string>
    <string name="make_1_name">Richtige Vorbereitung der Haut vor dem Schminken für langanhaltende Ausstrahlung</string>
    <string name="make_1_title">Beginnen Sie mit der Reinigung und Befeuchtung Ihrer Haut. Tragen Sie anschließend eine Make-up-Basis auf, um ein gleichmäßiges Finish zu erzielen und die Langlebigkeit Ihres Make-ups zu verbessern. Dadurch sieht Ihr Make-up den ganzen Tag über frisch aus.</string>
    <string name="make_2_name">Neutrale Schatten für das alltägliche Make-up</string>
    <string name="make_2_title">Für einen natürlichen und vielseitigen Look verwenden Sie neutrale Lidschattentöne. Sie sind für jede Tageszeit geeignet und betonen Ihre natürliche Schönheit.</string>
    <string name="make_3_name">Make-up reparieren</string>
    <string name="make_3_title">Vergessen Sie nicht, Ihr Make-up mit einem Fixierspray zu fixieren. So bleibt Ihr Make-up auch an einem langen Tag lange haltbar und makellos.</string>
    <string name="nails_1_name">Regelmäßige Pflege der Nägel und der umliegenden Haut</string>
    <string name="nails_1_title">Verwenden Sie Öle, um Ihre Nägel und Nagelhaut zu stärken. Die Ölmassage verbessert die Durchblutung und fördert das Wachstum gesunder Nägel.</string>
    <string name="nails_2_name">Seien Sie vorsichtig mit Gellacken</string>
    <string name="nails_2_title">Wenn Sie Gelpolituren bevorzugen, übertreiben Sie es nicht mit häufigen Eingriffen. Häufiges Auftragen und Entfernen von Gellack kann Ihre Nägel schwächen.</string>
    <string name="nails_3_name">Schadensschutz</string>
    <string name="nails_3_title">Tragen Sie beim Arbeiten mit Chemikalien oder Wasser Handschuhe, um Nagelschäden zu vermeiden. Versuchen Sie außerdem, den übermäßigen Einsatz scharfer Werkzeuge zur Nagelpflege zu vermeiden.</string>
    <string name="favourites">Favoriten</string>
</resources>