<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Prossimo</string>
    <string name="ob_title_1">Consigli utili per ogni giorno per la bellezza</string>
    <string name="ob_title_2">Diverse categorie per migliorare il tuo aspetto</string>
    <string name="ob_title_3">Leggi i consigli, applicali ogni giorno e diventerai sempre più bella</string>
    <string name="categories">Categorie</string>
    <string name="categ_1">corpo</string>
    <string name="categ_2">viso</string>
    <string name="categ_3">capelli</string>
    <string name="categ_4">trucco</string>
    <string name="categ_5">unghia</string>
    <string name="body_1_name">Esfoliazione regolare per una pelle incredibilmente liscia</string>
    <string name="body_1_title">Non c\'è niente di paragonabile alla sensazione di una pelle morbida e liscia. Utilizza regolarmente uno scrub o un olio esfoliante idrofilo per rimuovere le cellule morte, stimolare la circolazione sanguigna e ottenere un\'incredibile morbidezza.</string>
    <string name="body_2_name">Idratazione profonda con priorità agli oli naturali</string>
    <string name="body_2_title">L\'assorbimento di oli naturali come burro di karitè, avocado o oliva nella pelle la lascerà intensamente idratata e nutrita. Questi oli rafforzano la barriera naturale della pelle e ne ripristinano la salute e l\'elasticità.</string>
    <string name="body_3_name">Cura sincera</string>
    <string name="body_3_title">Quando si scelgono gel doccia e saponi, si dovrebbe dare la preferenza alle formule delicate per mantenere il naturale equilibrio di olio e umidità nella pelle. Ciò garantisce che la pelle rimanga morbida e idratata anche dopo la doccia.</string>
    <string name="face_1_name">Doppia pulizia per una pulizia senza eguali</string>
    <string name="face_1_title">La doppia pulizia è il tuo percorso verso una pelle perfetta. Inizia con olio o acqua micellare per rimuovere efficacemente trucco e impurità. Quindi usa un detergente delicato per pulire in profondità i pori. Questo metodo aiuta a prevenire l\'acne e dona alla tua pelle una luminosità ultraterrena.</string>
    <string name="face_2_name">Idratazione a un nuovo livello</string>
    <string name="face_2_title">Dopo la pulizia, assicurati di idratare generosamente la pelle. Utilizzare prodotti con acido ialuronico o altri ingredienti idratanti per mantenere l\'equilibrio dell\'umidità ed evitare la secchezza. L\'idratazione è il segreto per una pelle sana e giovane.</string>
    <string name="face_3_name">protezione solare</string>
    <string name="face_3_title">Non dimenticare la protezione solare. Usa regolarmente una protezione solare con SPF per proteggere la pelle dai dannosi raggi UV, prevenire il fotoinvecchiamento e ridurre il rischio di cancro della pelle. Questo è uno dei passaggi più importanti nella cura della pelle del viso.</string>
    <string name="hair_1_name">Lavaggio e condizionamento delicati</string>
    <string name="hair_1_title">Lava i capelli con uno shampoo delicato adatto al tuo tipo di capelli. Dopo lo shampoo usate il balsamo, applicandolo solo sulle punte per evitare di appesantire. Ciò contribuirà a mantenere il volume e la lucentezza naturali.</string>
    <string name="hair_2_name">Protezione termica prima dell\'utilizzo di dispositivi termici</string>
    <string name="hair_2_title">Se usi spesso una piastra per capelli, un asciugacapelli o altri dispositivi termici, assicurati di utilizzare prodotti per la protezione dal calore. Aiuteranno a prevenire danni ai capelli e a mantenerli sani.</string>
    <string name="hair_3_name">Maschere e olio d\'oliva per un\'alimentazione intensiva</string>
    <string name="hair_3_title">Una volta alla settimana, applica maschere idratanti per i capelli per ripristinarne la struttura e conferire loro lucentezza. L\'olio d\'oliva è ottimo anche per l\'idratazione profonda. Distribuisci uniformemente l\'olio sui capelli, lascia agire per 30–40 minuti, quindi risciacqua accuratamente.</string>
    <string name="make_1_name">Preparazione adeguata della pelle prima del trucco per una luminosità a lungo termine</string>
    <string name="make_1_title">Inizia con la pulizia e l\'idratazione della pelle. Successivamente, applica una base per il trucco per creare una superficie uniforme e migliorare la durata del trucco. Questo aiuterà il tuo trucco a mantenere un aspetto fresco per tutta la giornata.</string>
    <string name="make_2_name">Ombretti neutri per un trucco quotidiano</string>
    <string name="make_2_title">Per un look naturale e versatile, utilizza tonalità neutre di ombretto. Sono adatte per qualsiasi momento del giorno e mettono in risalto la tua bellezza naturale.</string>
    <string name="make_3_name">Fissaggio del trucco</string>
    <string name="make_3_title">Non dimenticare di fissare il trucco con uno spray fissante. Questo renderà il tuo trucco resistente e ne manterrà l\'integrità anche per tutta una lunga giornata.</string>
    <string name="nails_1_name">Cura regolare delle unghie e della pelle circostante</string>
    <string name="nails_1_title">Utilizza oli per rafforzare le unghie e la cuticola. Il massaggio con oli migliora la circolazione sanguigna e favorisce la crescita di unghie sane.</string>
    <string name="nails_2_name">Attenzione con gli smalti gel</string>
    <string name="nails_2_title">Se preferisci gli smalti gel, non esagerare con procedure troppo frequenti. La frequente applicazione e rimozione degli smalti gel può indebolire le unghie.</string>
    <string name="nails_3_name">Protezione dai danni</string>
    <string name="nails_3_title">Indossa i guanti quando lavori con sostanze chimiche o acqua per prevenire danni alle unghie. Inoltre, cerca di evitare un uso eccessivo di strumenti appuntiti per la cura delle unghie.</string>
    <string name="favourites">preferiti</string>
</resources>