<resources>
    <string name="app_name">BeautyApp</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="ob_title_1">Useful tips for every day for beauty</string>
    <string name="ob_title_2">Different categories to improve your appearance</string>
    <string name="ob_title_3">Read the tips, apply them every day and you will become more and more beautiful</string>
    <string name="categories">Categories</string>
    <string name="categ_1">body</string>
    <string name="categ_2">face</string>
    <string name="categ_3">hair</string>
    <string name="categ_4">makeup</string>
    <string name="categ_5">nails</string>
    <string name="body_1_name">Регулярный пилинг для кожи с невероятной гладкостью</string>
    <string name="body_1_title">Нет ничего сравнимого с чувством мягкой и гладкой кожи. Регулярно используйте скраб или гидрофильное масло для пилинга, чтобы убрать мертвые клетки, стимулировать кровообращение и достичь невероятной гладкости.</string>
    <string name="body_2_name">Глубокое увлажнение с приоритетом натуральных масел</string>
    <string name="body_2_title">Впитывая натуральные масла, такие как масло ши, авокадо или оливы, в вашу кожу, вы подарите ей интенсивное увлажнение и питание. Эти масла укрепляют естественный барьер кожи и восстанавливают ее здоровье и упругость.</string>
    <string name="body_3_name">Душевная забота</string>
    <string name="body_3_title">При выборе гелей и мыла для душа предпочтение следует отдавать мягким формулам, чтобы сохранить природный баланс масла и влаги в коже. Это гарантирует, что ваша кожа останется мягкой и увлажненной даже после душа.</string>
    <string name="face_1_name">Двойная очистка для бесподобной чистоты</string>
    <string name="face_1_title">Двойная очистка - это ваш путь к безупречной коже. Начните с масла или мицеллярной воды, чтобы эффективно удалить макияж и загрязнения. Затем используйте мягкое очищающее средство для глубокой очистки пор. Этот метод помогает избежать появления угрей и подарит вашей коже неземное сияние.</string>
    <string name="face_2_name">Увлажнение на новом уровне</string>
    <string name="face_2_title">После очищения не забудьте обильно увлажнить кожу. Используйте средства с гиалуроновой кислотой или другими увлажняющими компонентами, чтобы поддержать водный баланс и избежать сухости. Увлажнение - это секрет здоровой и молодой кожи.</string>
    <string name="face_3_name">Защита от солнца</string>
    <string name="face_3_title">Не забывайте о солнцезащите. Регулярно используйте солнцезащитные средства с SPF, чтобы защитить кожу от вредных ультрафиолетовых лучей, предотвратить фотостарение и снизить риск развития рака кожи. Это один из самых важных шагов в уходе за кожей лица.</string>
    <string name="hair_1_name">Бережное мытье и кондиционирование</string>
    <string name="hair_1_title">Мойте волосы мягким шампунем, подходящим для вашего типа волос. После шампуня используйте кондиционер, нанося его только на кончики волос, чтобы избежать утяжеления. Это поможет сохранить природный объем и блеск.</string>
    <string name="hair_2_name">Тепловая защита перед использованием термических устройств</string>
    <string name="hair_2_title">Если вы часто используете утюжок для волос, фен или другие термические устройства, не забывайте применять средства для тепловой защиты. Они помогут предотвратить повреждение волос и сохранить их здоровье.</string>
    <string name="hair_3_name">Маски и оливковое масло для интенсивного питания</string>
    <string name="hair_3_title">Раз в неделю применяйте увлажняющие маски для волос, чтобы восстановить их структуру и придать блеск. Также масло оливы отлично подходит для глубокого увлажнения. Равномерно распределите масло по волосам, оставьте на 30-40 минут, а затем тщательно смойте.</string>
    <string name="make_1_name">Правильная подготовка кожи перед макияжем для долговременного сияния</string>
    <string name="make_1_title">Начните с очищения и увлажнения кожи. Затем нанесите базу под макияж, чтобы создать ровное полотно и улучшить стойкость макияжа. Это поможет вашему макияжу выглядеть свежим на протяжении всего дня.</string>
    <string name="make_2_name">Нейтральные тени для повседневного макияжа</string>
    <string name="make_2_title">Для естественного и универсального образа используйте нейтральные оттенки теней. Они подходят для любого времени суток и акцентируют вашу природную красоту.</string>
    <string name="make_3_name">Фиксация макияжа</string>
    <string name="make_3_title">Не забудьте закрепить макияж при помощи спрея для фиксации. Это сделает ваш макияж стойким и сохранит его безупречность даже в течение долгого дня.</string>
    <string name="nails_1_name">Регулярный уход за ногтями и кожей вокруг</string>
    <string name="nails_1_title">Пользуйтесь маслами для укрепления ногтей и кутикулы. Массаж маслами улучшает кровообращение и способствует росту здоровых ногтей.</string>
    <string name="nails_2_name">Осторожность с гелевыми лаками</string>
    <string name="nails_2_title">Если вы предпочитаете гель-лаки, не переусердствуйте с частой процедурой. Частое нанесение и снятие гель-лака может ослабить ногти.</string>
    <string name="nails_3_name">Защита от повреждений</string>
    <string name="nails_3_title">Носите перчатки при работе с химическими веществами или водой, чтобы предотвратить разрушение ногтей. Также старайтесь избегать чрезмерного использования острых инструментов для ухода за ногтями.</string>
    <string name="favourites">избранное</string>
</resources>